彭慧中@都市閒情

睇緊

又冇絲

中間個耶撚咪黑絲囉

屌咩

阿中正到

玩緊強咁

好似突然有人開著左隻蛋咁

痴線

阿中

鳴啊

震蛋

大王揸住個搖控

J 到頭暈

牙中急尿咪去屙囉,唔洗忍住忍住

痴線個反應似係真係有蛋

根本就有

佢頭先喪咳
咳到有嘉賓時都冇出過聲

今年是咪興呢款腳繩鞋?
見多左港女着，好撚淫

吞口水

佢想點樣呀

著呢啲衫即係大大聲叫全世界望佢對波

連對腳都郁喎，咳唔會咳到隻腳郁得唔自然

係咪想叫出聲用咳掩飾

佢對住個阿叔廚師笑都唔笑
一見到個營養師住野食笑到40000咁樣

好想比佢黑面

好想拔左佢個震蛋瘋狂奶佢個西 再飲哂d閪水同尿

同我激戰完
條氣未順返

震強

疾撚線

黑色係咪打底褲？

高質post

不知道

呢個星期可以做廢青 YEAH 終於狂睇胡慧沖

好撚正啊 睇到扯行哂旗

最鐘意靚腳既女人著依隻高爭鞋
勁好J

啲粉遮唔到個黑眼圈

又推

見到阿中個名就不自然地扯左了

留名

雙腿高質

又一個月了，阿中做未有人埋單

lm

人地大把錢
使搵人埋單

g

，

阿中埋我單ok？

佢唔係有個肥仔有錢男友咩
諗起佢晚晚食肥仔件芝士腸就...

處女

今日到姚嘉妮show腳

圖or老母?

red dress
咁挑逗

hoball

推

今日又有

圖呢蓋清

嘩 勁正啊

條裙長左

dllm

睇緊好正

正
條裙

嘩屌
勁大頭zoom到
好憂鬱
好正

點

點解咁正

痴撚線正撚到呢

點解我要出街

隻腳不由自主

有冇人打熱線去同慧中傾計

又有佢啦 腳呀

Cap唔切

腦魔cap到，快過時事台

呢張世界級

又有腳趾睇

又要丁

今日係咩色

牙中

西住面屌

似係喉嚨痕想咳忍住

大王幫佢啜

見到著裙就諗下底底咩色

呀中正呀

含撚咀

姚嘉妮👍

Zoom到好近

高汁

到底打工仔lunch睇完都市閒情會唔會下晝入廁所j

今集

點解大王講野方式好似搞事咁

他經常在節目中「攪攪震」，有意無意、明知故犯地做出錯誤示範，故意提出相反論點挑戰嘉賓，例如在其中一集《都市閒情》中探討有關虐畜的問題時，反問專家吃魚算不算虐畜，令人哭笑不得